<resources>
    <string name="app_name">Ordem Galerial</string>
    <string name="fun_name">Ordem Gallery</string>
    <string name="dois">Kaiser</string>
    <string name="cine">Kaiser ou nome original Cesar Oliveira Cohen um adulto de 30 anos de idade, gamer, nerdola e fumante também, ele é filho de Christofer Cohen e também é, simplesmente o Heroi de Ordem Paranormal. Muitas coisas aconteceram por causa dele, cineraria é sua marca registrada. E sua frase mais marcante é, "Hoje, eu não sou Cesar e eu não sou Kaiser, eu sou o Angel of the Night..."</string>
    <string name="menino">Christopher Cohen</string>
    <string name="stori">Christopher Cohen um senhor de 60 anos de idade, pai de Kaiser e um doce de pessoa também, sempre carismatico e sorridente. Foi um dos agentes que ficou pouco tempo em uma missão, mas ele se foi deixando uma das melhores coisas que um filho pode ouvir, "Filho, eu te amo!"</string>
    <string name="lili">Elizabeth Webber</string>
    <string name="hist">Elizabeth Webber, uma cientista florensce muito inteligente e rigida com bastante coisa, bastante? até demais, porem debaixo de tanta frieza existe uma grande mãe e ela nos deixou uma mensagem incrivelmente linda e é,"O odio não resolve nada e que o amor, a familia e as pessoas, são sua maior arma, até que você morra." sentimos sua falta Liz...</string>
    <string name="fritz">Thiago Fritz</string>
    <string name="manan">Thiago Fritz, filho de Arnaldo Fritz, Thiago é um jornalista de 33 anos de idade, um grande homem, um pai incrivel e um par perfeito para a Liz. Um grande heroi que enfrentou o Deus da Morte e se sacrificou para salvar toda a equipe E. Infelizmente ele não tem uma frase marcante e nem um ensinamento muito importante, então só posso falar saudades Thiago-Sensei...</string>
    <string name="sal">Gal Sal</string>
    <string name="descon">Gal é o líder de um grupo de cultistas chamados escriptas que seguem um homem chamado Kian, com apenas 25 anos de idade, já matou mais de 100 pessoas e continuou até o inicio da calamidade. "Injustiça né? Muito prazer, eu... Sou a injustiça"</string>
    <string name="agathinha">Agatha Volkomenn</string>
    <string name="transcender">Agatha Volkomenn é uma garota de 18 anos, que teve contato direto com o paranormal com apenas 15 anos e ela era apenas uma estudante normal e atualmente é considerada a garota mais forte da ordo realitas.</string>
</resources>